# Chinese, Simplified translation of Cache Expiration (7.x-2.0-rc4)
# Copyright (c) 2014 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cache Expiration (7.x-2.0-rc4)\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-02 11:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Disabled"
msgstr "停用"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "Watchdog"
msgstr "监控"
msgid "Module status"
msgstr "模块状态"
msgid "Common settings"
msgstr "通用设置"
msgid "Front page"
msgstr "首页"
msgid "User page"
msgstr "用户页面"
msgid "Debug"
msgstr "调试"
msgid "Comment page"
msgstr "评论页面"
msgid "Node page"
msgstr "节点页面"
msgid "Custom pages"
msgstr "自定义页面"
msgid "Node update"
msgstr "更新节点"
msgid "File expiration"
msgstr "文件有效期"
msgid "Performance and scalability"
msgstr "性能和可扩展性"
msgid "Cache Expiration"
msgstr "缓存截止日期"
msgid "Node actions"
msgstr "节点动作"
msgid "Node insert"
msgstr "插入节点"
msgid "Node delete"
msgstr "删除节点"
msgid "Comment actions"
msgstr "评论的动作"
msgid "Comment insert"
msgstr "插入评论"
msgid "Comment update"
msgstr "更新评论"
msgid "Comment delete"
msgstr "删除评论"
msgid "Comment publish"
msgstr "发布评论"
msgid "Comment unpublish"
msgstr "不发布评论"
msgid "Node term pages"
msgstr "节点术语页面"
msgid "Node reference pages"
msgstr "节点引用页面"
msgid "View available tokens."
msgstr "查看可用的Token（令牌）。"
msgid "What pages should be expired when node action is triggered?"
msgstr "当节点动作触发时，哪个页面的缓存将过期？"
msgid "Node expiration"
msgstr "节点缓存过期"
msgid "File actions"
msgstr "文件动作"
msgid "File update"
msgstr "更新文件"
msgid "File delete"
msgstr "删除文件"
